自信

一個人敢於暴露自己的弱點，代表他自信、強大。